====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Mais j ' ai appris une autre chose : à toutes ces analyses excellentes ,  l ' une marxiste ,  l ' autre freudienne ,  l ' autre économique , etc . , il échappait quelque chose : la faculté de comprendre et de rendre compte de l ' espace – du visible qui était sans cesse évoqué dans ces entretiens .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

